\section{Schiffe versenken}
\hard{391 Z.}{\klassen \mouse}
\begin{center}
\imagebox{\img/img1.png}{.75\textwidth}
\end{center}

Programmieren Sie das Spiel \emph{Schiffe versenken}.
Gehen Sie vorerst davon aus, dass die Spieler:innen sich an die Spielregeln halten, alle Schiffe in erlaubter Orientierung platzieren und bei einem Fehlschuss Ihren Zug beenden. Diese Regeln können bei Bedarf später hinzugefügt werden.

\subsection{Klasse Spielfeld}
Das Spielfeld eines Spielers / einer Spielerin besteht aus zwei Rastern; einem Raster, auf dem die eigene Flotte platziert wird und einem Raster, auf dem die Flotte des Gegners / der Gegnerin versteckt ist. Ein Raster hat die Größe 10 x 10. Die Spalten werden mit den Buchstaben A bis J und die Zeilen mit den Zahlen 1 bis 10 bezeichnet.
Erstellen Sie eine Klasse \code{Table}, welche die notwendigen Informationen und Methoden für die Erstellung und Darstellung der Raster und des gesamten Spielfeldes enthält.
Überlegen Sie, wie Sie die Zustände von 100 einzelnen Zellen für jedes Raster (\emph{leer}, \emph{Schiff gesetzt}, \emph{Schiff getroffen}, \emph{Schuss ins Wasser}) praktisch organisieren möchten. 

\subsection{Klasse Player}
Für eine Partie \emph{Schiffe versenken} sind zwei Spieler:innen notwendig. Erstellen Sie eine Klasse \code{Player}, die neben dem Namen der spielenden Person auch deren Spielfeld \code{Table} enthält.

\subsection{Schiffe setzen und versenken}
Zu Beginn der Partie setzen die Spieler:innen ihre Schiffe auf dem eigenen Raster und versuchen im späteren Spielverlauf, die gegnerischen Schiffe zu versenken.
Implementieren Sie die \code{void mouseClicked()}-Methode so, dass anhand der Systemvariablen \code{mouseX} und \code{mouseY} ermittelt werden kann, auf welche Zelle des eigenen Rasters ein Schiff gesetzt oder auf welche Zelle des gegnerischen Rasters ein Schuss abgegeben werden soll.

Implementieren Sie anschließend eine Methode, die das Setzen des Schiffs oder den Schuss an der gewählten Position in Ihrer Speicherstruktur (siehe Abschnitt 1 - Klasse Spielfeld) vermerkt.

Denken Sie daran, die Darstellung der Zelle auf dem Raster abhängig von der Situation auf dieser Zelle anzupassen; ist die Zelle durch ein Schiff belegt, wurde dieses Schiff eventuell sogar getroffen oder ist an dieser Stelle nichts als Wasser.

\subsection{Game Over?}
Implementieren Sie eine Methode, die überprüft, ob eine der spielenden Personen alle Schiffe der gegnerischen Flotte versenkt und somit das Spiel gewonnen hat. 

\begin{center}
\imagebox{\img/img5.png}{.75\textwidth}
\end{center}